楊潤雄拒評馬道立言論 反教科書政治審查聯署今破萬

聯署連結:

「教育野」早前聯同進步教師同盟、教育同行陣線及香港人教育支援平台針對教育局借「專業諮詢服務」為藉口，為通識科教科書作出政治審查、包括刪除「三權分立」內容發起聯署，隨著教育局局長楊潤雄昨指「香港冇三權」後，聯署已經破萬。

對於首任終審法院首席法官李國能及現任終審法院首席法官馬道立都提過，行政、立法和司法三權分立，大家理解此三權的比重時，宜以《基本法》討論，好過以「三權分立」四個字作為陳述。

聯署支持封殺微信同TikTok

0
0
1

簽個名唔好懶

條撚樣做埋終審果份?

屌你

唔撚夠人講就拒絕評論

懦夫行為

楊潤雄個律師牌呢？

律師牌拎黎做戲渣
獨裁下既法律洗鬼律師牌

重聯署，直情要佢落台啦

佢只係得會計師牌

我撐焗腸丫
法庭DQ議員
垃圾會小組委員會選主席又插隻手埋黎
三權分立你老母